---
title: Contacto
date: 2017-11-01 03:00:00 +0000
banner_image: https://maps.googleapis.com/maps/api/staticmap?center=487+university+ave,+new+york+city&zoom=12&scale=2&size=600x290&maptype=satellite&format=png&visual_refresh=true&markers=size:mid%7Ccolor:0xff0000%7Clabel:1%7C500+university+ave,+new+york+city
heading: Contacta a Marisa Vargas
publish_date: 2017-12-01 04:00:00 +0000
show_staff: true
menu:
  navigation:
    name: Contacto
    identifier: _contact
    url: "/contact/"
    weight: 4
---
## Asesorías y sesiones de entrenamiento

Estoy disponible para dar sesiones de entrenamiento en los siguientes horarios:

* **Lunes-Viernes**, 8:00am a 6:00pm
* **Sábados**, 8:00am a 5:00pm

## Contact Information

{% include address.html %}